http://localhost:8080/production_report/public/download_operation_summary_reports?month=2021-01&line%5B%5D=MCH+01&line%5B%5D=MCH+02&line%5B%5D=MCH+03&line%5B%5D=MCH+04&line%5B%5D=MCH+05&line%5B%5D=MCH+06&line%5B%5D=MCH+07&line%5B%5D=MCH+08

http://localhost:8080/production_report/public/download_operation_summary_reports?line=CKD%20KIT&month=2021-02

http://localhost:8080/production_report/public/download_operation_summary_reports?line=CKD%20KIT&month=2021-01

http://localhost:8080/production_report/public/download_loss_time_reports?start_date=2021-01-01&end_date=2021-02-23&line%5B%5D=CKD+KIT&line%5B%5D=MA+01&line%5B%5D=MA+02&line%5B%5D=MA+03&line%5B%5D=MA+04&line%5B%5D=MA+05&line%5B%5D=MA+06&line%5B%5D=MA+07&line%5B%5D=MA+08&line%5B%5D=MA+09&line%5B%5D=MA+10&line%5B%5D=MA+11&line%5B%5D=MA+12&line%5B%5D=MA+13&line%5B%5D=MA+14&line%5B%5D=MA+15&line%5B%5D=MA+16&line%5B%5D=MA+17&line%5B%5D=MA+18&line%5B%5D=MA+19&line%5B%5D=MA+20&line%5B%5D=MA+21&line%5B%5D=MA+22&line%5B%5D=MA+23&line%5B%5D=MA+24&line%5B%5D=MA+25&line%5B%5D=MCH+01&line%5B%5D=MCH+02&line%5B%5D=MCH+03&line%5B%5D=MCH+04&line%5B%5D=MCH+05&line%5B%5D=MCH+06&line%5B%5D=MCH+07&line%5B%5D=MCH+08&line%5B%5D=MCH+09&line%5B%5D=MCH+10&line%5B%5D=MCH+11&line%5B%5D=MCH+12&line%5B%5D=MCH+13&line%5B%5D=MCH+14&line%5B%5D=MCH+15&line%5B%5D=MCH+16&line%5B%5D=MCH+17&line%5B%5D=MCH+18&line%5B%5D=MCH+BREAKING&line%5B%5D=MCH+RELIEF&line%5B%5D=TNR+1&line%5B%5D=TNR+2

http://localhost:8080/production_report/public/download_operation_summary_reports?month=2021-03&line%5B%5D=MCH+01

multiple download operation summary

problem, 
    1. butuh waktu lama saat find sheet by name, karena banyak sheet sekitar 200 index sheet yang ada.
    2. akibatnya time out saat find sheet by name.

solusi,
    1. bkin macro import data yang sudah di download
